我隻手宜家可以點水成冰

凍撚到

成冰師

點水師

渣架

點精成What?

公司很暖

用嚟打飛機啱曬

好弱

咁渣都講

凍柑

冷手打個熱飛機

定延幫我打

我放隻手入定仔取暖

米色拉

你幫返佢打

米癲拉

觀塘？

定延話縮到睇唔到

結冰師

幫我，最好用腳

WEAK

點冰兵

今日咁都凍 你腎虧？
腎虧師

凍印柑